有冇人每日發夢都係同份工有關？

我本身好唔鐘意自己做緊果一行,覺得好大壓力又冇咩滿足感

但我個訓果陣又成日夢見番同返工有關既野,而且每一日都會記得夢過d咩

搞到自己訓得好差，好似訓覺都冇得抖咁，有冇巴打好似我一樣？有咩方法改善

唔訓就發唔到夢

返得唔開心就會

我都覺，以前做另一份工完全冇呢個問題

以前試過 真係痴線
發夢都係度ot